翠林邨街市主管唔比人聽《願榮光歸香港》仲要恐嚇租户

個主管好嘢呀，仲話最好打死曬班後生
幾時去支持一下個主管？收工幫佢打打氣！
欣賞佢有作為中國人既傲氣！

推呀屌你

片裏面嗰個係租客

組隊去播

食撚到你落閘呀

好餓

管理處咁撚惡，換走間管理公司done

推呀

直接對住管理處播

邊間管理公司咁惡呀？
換咗佢啦
請你管理係管住個場，唔係叫你嚟管我呀
佢憑咩唔俾人播呀

日日拎藍芽喇叭係你管理處門口播呀

個光頭西肯定想提早放工啦

無記錯係黑底集團買咗,之前仲請支那狗官行街

幫佢嚟個Thai massage
最欣賞咁正直既人

紅=黑
紅黑紅紅黑，就係咁簡單

中泰推油 仲要加鐘

爽到佢升仙

咁好聽既歌都唔比, 你老幾呀

推一推

前列腺保養

呢間嘢好似好早收舖，休息、閒日想落樓下飲茶，呢間嘢都已經關門

早睡早起身體好，早啲落去罰佢

領匯最鍾意藍屍廢老，點會換

幫佢地宣傳下